唔明點解會有人認為阿sa會好憎阿嬌

唔係有阿嬌今時今日有邊個會識得啊sa?無錯阿嬌出事搞到阿sa人氣大跌，但都唔夠阿嬌慘掛？我唔會相信阿sa會咁恨心憎佢囉 ,加上對咗咁多年，係紅既單飛都會紅啦，總之阿嬌對阿sa係功大於過

單飛會紅?

佢地咁fd點會憎

阿SA單飛拍戲好似多過阿嬌

用理性去分析人地會唔會憎一個人

講真 你要去憎一個人 佢放個屁你已經會憎到佢痴線
不過我覺得孖女應該真係好感情 但而家唔會成日見

子非sa煙知sa之怒

有討論價值？

twins20週年

TWINS當年咁撚紅
黑鮑出事後財路被斷（單飛一定冇組合咁搵錢）
唔憎佢就奇

點解話阿sa憎阿嬌 唔話阿sa憎陳冠希？

（雖然已經好confirm阿sa好撚憎陳冠希）

點解confirm想知

就係單飛唔會紅先證明阿sa紅係因為阿嬌

當年嬌結婚拎謝霆鋒啲鮑魚笑鳩佢喎

你睇佢啲訪問都知

雙失情人節mv
呀嬌個樣靚到
擺黎依家比都無乜對手

之前有段訪問，殘冠希喺阿sa附近，阿sa特登用背脊得住佢，眼尾都唔望佢

真係擺明車馬唔妥就唔妥，呢啲咪義氣

睇阿嬌只要有阿sa喺身邊先會笑得最真就知佢地真係好感情啦，平時講野甩甩咳咳，對住阿sa笑得開懷又牙尖嘴利

你以為edc冇食過阿sa?

我真係覺得無喎
阿sa醒目女嚟，最燦爛青春嘅時光嫁比鄭中基就知佢唔貪靚仔，亦都唔會貪殘冠希呢個失匙夾萬啦

唔該吉妹
呢個傻妹真係好有義氣
真係好鍾意佢兩個雖然已經唔係20年前咁純

痴線= =